[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/445432395", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978853/answer/435658175", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\u7684\u592b\u59bb\u4e0b\u73ed\u540e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284838751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284838751/answer/448446566", "content": "\n\u7406\u8bba\u4e0a\uff0c\u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b\u4e2d\u54ea\u4e00\u53ea\u7f8a\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266538395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266538395/answer/413518453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c89\u4e1d\u5f88\u591a\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88 Low \u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285364759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285364759/answer/448385834", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u67d0\u4e9b\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/439266856", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u4e0e\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\u65f6\u76f8\u6bd4\u6709\u4e86\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282331322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282331322/answer/433624701", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u3001\u6700\u6781\u81f4\u7684\u56fe\u7247\u5904\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285802463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285802463/answer/447912329", "content": "\n\u5982\u4f55\u95ee\u4ea4\u5f80\u7684\u5bf9\u8c61\u6709\u6ca1\u6709\u827e\u6ecb\u75c5\u4e4b\u7c7b\u7684\u4f20\u67d3\u75c5\uff0c\u53c8\u4e0d\u663e\u5f97\u592a\u5192\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281988766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281988766/answer/449023832", "content": "\n\u5728\u300a\u5e7b\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\u5f55\u5236\u73b0\u573a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31203936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31203936/answer/442483646", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u5bf8\u5934\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285366325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285366325/answer/448446006", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u201c\u76db\u5bb4\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285364759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285364759/answer/448231382", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u67d0\u4e9b\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/448269621", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285364759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285364759/answer/448168512", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u67d0\u4e9b\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280506168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280506168/answer/442950650", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5236\u90202025\u96c4\u8d77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6ce1\u6cab\u523a\u7834\u7684\u6700\u597d\u65f6\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38414825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38414825/answer/435136510", "content": "\n\u6b7c20\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\u7684\u6218\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/448590669", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/444173712", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52927326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52927326/answer/448283120", "content": "\n\u770b\u7535\u5f71\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285240613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285240613/answer/448493472", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31083361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31083361/answer/448090022", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u5531\u6bd4\u539f\u5531\u7248\u672c\u597d\u542c\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285802463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285802463/answer/446930495", "content": "\n\u5982\u4f55\u95ee\u4ea4\u5f80\u7684\u5bf9\u8c61\u6709\u6ca1\u6709\u827e\u6ecb\u75c5\u4e4b\u7c7b\u7684\u4f20\u67d3\u75c5\uff0c\u53c8\u4e0d\u663e\u5f97\u592a\u5192\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284838751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284838751/answer/448509175", "content": "\n\u7406\u8bba\u4e0a\uff0c\u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b\u4e2d\u54ea\u4e00\u53ea\u7f8a\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281085669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281085669/answer/448174489", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50/\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/448818070", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967318/answer/438584892", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u89c6\u7684\u597d\u5927\u5b66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285240613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285240613/answer/448425242", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286292533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286292533/answer/448846673", "content": "\n\u4e94\u767e\u77f3\u8bfbdan\u8fd8\u662fshi?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/413496302", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281799558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281799558/answer/448207714", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285240613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285240613/answer/448465548", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/448069398", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22898992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22898992/answer/406806605", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u7684\u4eba\u559c\u6b22\u5403\u897f\u5170\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/441005868", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/448101985", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265781540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265781540/answer/433280902", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270894951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270894951/answer/448405470", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u73a9\u7684\u83dc\u8fd8\u7231\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/448182306", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/435247491", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284838751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284838751/answer/448499803", "content": "\n\u7406\u8bba\u4e0a\uff0c\u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b\u4e2d\u54ea\u4e00\u53ea\u7f8a\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278498150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278498150/answer/447930455", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4e2d\u6587\u5341\u7ea7\u662f\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66544012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66544012/answer/409304591", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u6697\u793a\u7684\u771f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20995758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20995758/answer/447549913", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30545272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30545272/answer/402567563", "content": "\n\u6210\u529f\u4eba\u58eb\u6bcf\u5929\u7761 4 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u591f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270894951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270894951/answer/448288034", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u73a9\u7684\u83dc\u8fd8\u7231\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/448112080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274943829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274943829/answer/447778858", "content": "\n\u63a8\u8350\u4e00\u4e9b\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u7ffb\u5531\u6b4c\u624b\u53ca\u5176\u5b9e\u529b\u7ffb\u5531\u4f5c\u54c1\uff08\u8def\u8f6c\u7c89\u7684\u7c7b\u578b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283798564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283798564/answer/446687643", "content": "\n\u8fd1\u671f\u66dd\u5149\u7684 50 \u5206\u949f\u674e\u7b11\u6765\u8c08\u8bdd\u5f55\u97f3\u5185\u5bb9\u662f\u5426\u6233\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285053218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285053218/answer/442789760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u4e9a\u8fea\u516c\u53f8\u79f0\u6709\u4eba\u5192\u7528\u516c\u7ae0\u5f00\u5c55\u4e1a\u52a1\uff0c\u548c\u963f\u68ee\u7eb3\u7b7e\u4e86\u300c\u5047\u5408\u540c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/397015291", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/444851531", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285802463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285802463/answer/446666567", "content": "\n\u5982\u4f55\u95ee\u4ea4\u5f80\u7684\u5bf9\u8c61\u6709\u6ca1\u6709\u827e\u6ecb\u75c5\u4e4b\u7c7b\u7684\u4f20\u67d3\u75c5\uff0c\u53c8\u4e0d\u663e\u5f97\u592a\u5192\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278448705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278448705/answer/422350246", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u6469\u6258\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/426376546", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276270328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276270328/answer/408201277", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8863\u670d\u88e4\u5b50\u53ef\u4ee5\u7a7f\u51e0\u5341\u5757\u94b1\u7684\u978b\u5b50\u5374\u8981\u6210\u767e\u4e0a\u5343\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282537593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282537593/answer/440429221", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u73b0\u5728\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u7b97\u4e16\u754c\u7ea7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280401515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280401515/answer/435397486", "content": "\n\u9ad8\u8003\u7ed3\u675f\u4e86\u4f60\u8ddf\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u8868\u767d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66418549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66418549/answer/437774721", "content": "\n\u4f4f\u5728\u6df1\u5733\u7684\u4f60\u5bf9\u6df1\u5733\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28194569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28194569/answer/425944920", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5e74\u85aa 30 \u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u548c\u5728\u7f8e\u56fd\u5e74\u85aa 10 \u4e07\u7f8e\u91d1\uff0c\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279951319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279951319/answer/426343274", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u662f\u201c\u4eba\u5728\u5bb6\u4e2d\u5750\uff0c\u9505\u4ece\u5929\u4e0a\u6765\u201d\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u6218\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/444577057", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284617459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284617459/answer/444584870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4e8c\u5341\u6765\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u4f1a\u770b\u8d77\u6765\u6cb9\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21332291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21332291/answer/425479110", "content": "\n\u83ab\u5fb7\u91cc\u5947\u5177\u4f53\u5f3a\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282569096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282569096/answer/443993077", "content": "\n\u70ae\u5f39\u662f\u5982\u4f55\u5728\u5730\u4e0a\u70b8\u51fa\u4e00\u4e2a\u5927\u5751\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/441546240", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265874715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265874715/answer/442813327", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u6700\u597d\u7684\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472585/answer/442414547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u8f66\u65f6\u8bef\u4ee5\u4e3a\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u8f66\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/440610734", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/394566969", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955958/answer/420571196", "content": "\n\u7ecf\u5178\u56fd\u8d27\u5316\u5986\u54c1\u53ef\u9760\u5417\uff1f\u4e3a\u5565\u90a3\u4e48\u5c11\u4eba\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284388600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284388600/answer/439855285", "content": "\n\u56fe\u4e2d\u8fd9\u628a\u67aa\u4e0b\u9762\u88c5\u7684\u90a3\u4e2a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284285780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284285780/answer/437952736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u533b\u5b66\u4e13\u4e1a\u5b66\u751f\u529d\u522b\u4eba\u5343\u4e07\u4e0d\u8981\u5b66\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56911669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56911669/answer/430508033", "content": "\n\u56db\u7ea7\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u542c\u4e0d\u61c2\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/425335665", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/438029986", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276238755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276238755/answer/427679479", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u5927\u7ea6\u591a\u5c11\u5e74\u80fd\u8d76\u8d85\u7f8e\u56fd\u4eca\u5929\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23078507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23078507/answer/436103109", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u91cc\u53d1\u73b0\u5ba4\u53cb\u5077\u4e1c\u897f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280213529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280213529/answer/434428745", "content": "\n\u5047\u8bbe\u4e2d\u56fd\u4eba\u6700\u5148\u5f00\u53d1\u7535\u8111\u548c\u8bbe\u8ba1\u7a0b\u5e8f\u8bed\u8a00\uff0c\u90a3\u4e48\u5404\u79cd\u7a0b\u5e8f\u8bed\u8a00\u4f1a\u4f7f\u7528\u6c49\u5b57\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/433193872", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265657371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265657371/answer/433107656", "content": "\n\u98de\u673a\u4e58\u52a1\u4eba\u5458\u4ee5\u4e58\u5ba2\u7684\u8eab\u4efd\u4e58\u5750\u98de\u673a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275385850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275385850/answer/416768105", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u771f\u7684\u5f88\u7f8e\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/427527964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/428421699", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995820/answer/395524917", "content": "\n\u5200\u5854\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u5e73\u8861\u5230\u65e0\u53ef\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279401734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279401734/answer/408990691", "content": "\n\u56de\u5f52\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u540e\u88ab\u540a\u6253\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u8c03\u6574\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/425747688", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/419848506", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278924939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278924939/answer/424506695", "content": "\n\u7537\u751f\u517b\u732b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32315601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32315601/answer/422714278", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u5728\u4e00\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02\u6709\u5f88\u591a\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53691834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53691834/answer/412123098", "content": "\n\u6d17\u7897\u673a\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48861231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48861231/answer/420449569", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5e94\u5c4a\u751f\u559c\u6b22\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/353565191", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/354989462", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53687672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53687672/answer/415266688", "content": "\n\u9e70\u773c\u968f\u624b\u4e00\u5251\u5c31\u80fd\u5288\u65ad\u51b0\u5c71\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u82b1\u5251\u6bd4\u65af\u5854\u6253\u5f97\u96be\u89e3\u96be\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28513505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28513505/answer/396785353", "content": "\n\u7d22\u5c3c\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u88ab\u53eb\u505a\u5927\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38284977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38284977/answer/406195256", "content": "\n\u5404\u56fd\u4eba\u5206\u5e03\u5728\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22049319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22049319/answer/387313579", "content": "\n\u5218\u5907\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5c01\u8d75\u4e91\u4e3a\u5927\u5c06\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/397319524", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/388259560", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278191995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278191995/answer/400152189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c2\u81f4\u6b7b\u5f97\u8fd9\u4e48\u60e8\uff0c\u800cwey\u548c\u9886\u514b\u90fd\u6210\u529f\u4e86\u5462\uff1f\n"}]